躁鬱症喺公司失控，差d被炒

天生躁鬱+變態警犬家人，最近兩個月都因為太擔心出面班手足，成日半夜責醒左追post睇新聞同狂喊，長期有食藥，但最近真係俾仙丹我食都無用。

最近因為番大陸出trip太危險，將d meeting變晒做con call。

大陸老闆都未講d乜，叫我小心安全就算。但係被老母瘋狂屌，喺office hour不停打黎滋擾我。結果我真係忍唔住爆，喺公司對住個電話尖叫大聲喊，驚動左好多公司高層

俾我啊媽湊大既其他親戚，都入左青山住左4年以上，自己係練開武術，我已經開始喺個腦入面不停咁幻想對呢條八婆動武/行刑，或者入去青山住會對我係一個解脫。

已經搵緊地方搬，但性格問題，想自己一個人住，但驚自己做傻事。

無朋友想一齊搬，公司全部都係五毛。好想死

我仲可以搵倒咩人幫手？

根據勞工法例，我呢種人係咪因爲歧視條例唔炒得？

手足保重！！

唔好意思，借一借位
【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！

你要渣到白咭先係

絲?

份工好難搵？出去搵唔返咁多？有冇能力轉工？

幾歲？搵幾多？多唔多朋友？

你最需要係同信任嘅人傾訴

未有白咭

俾我啊媽湊大既其他親戚，都入左青山住左4年以上
你老母都好勁 湊親人都癲晒
樓主小心身體 唔好激壞身子
我朋友同佢屋企人炒大獲
依定暫時住緊我屋企
冇垃圾仆街家人唔緊要 有朋友就夠了

好彩有，唔係一早瓜左

試過好幾次，都係因為俾家人壓迫差d做左傻事

要長期搵心理負導同睇醫生

加油樓豬， 快d搬左出去先，最好轉埋電話等佢唔好再揾到你。屋企人無得揀，但唔一定要connect

份工算幾筍，無乜野做，不過就要對住班蝗
試過搵，但出面俾唔倒呢個offer

我而家整理緊資料，希望由1982年中英談判開始，
講到今日點解我地要企出來以武力手段爭取民主

要完成呢個list需要大家一齊去搵資料，
因為我一個人絕對冇辦法完成。
當中包括
1。一條相關新聞/wiki
2。一張相關照片
3。中文及/或英文簡介

希望各位可以幫下我手入
去呢個google sheet入面將呢個list完成:

切記，唔好整得太長，
唔好芝麻綠豆小事都擺入去
感謝各位幫忙

我會將呢個list整成一套MEME
例子如下：

目前個list有：
1979 香港前途問題
1984 中英談判
1984 中英聯合聲明
1988 八八直選
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1991 九一直選
1992 彭定康港督
1995 臨時立法會
1996 移民潮
1997 中國收回香港
1997 建華亂港
1997 禽流感
1998 胡仙案
1998 亞洲金融風暴
1999 居港權釋法
1999 市政局解散
2002 高官問責制
2003 SARS
2003 廿三條立法
2003 偷步買車
2003 七一遊行

2003 自由行政策
2004 釋法否決07/08雙普選
2005 領匯
2005 老董腳痛落台
2006 天星保育
2007 皇后保育
2008 社民連三子
2010 反高鐵
2010 五區公投
2010 馬尼拉人質事件
2011 民主黨接受政改方案
2012 流浮山飯局
2012 特首梁振英689票
2012 國民教育
2013 HKTV不獲發牌
2014 831框架
2014 戴耀庭提議佔領中環
2014 雨傘革命
2014 暗角七警
2015 否決政改
2016 旺角魚蛋革命
2017 反一地兩檢
2018 UGL 50M 事件放生

手足保重

同意 樓主你應該行呢個方向
自己唔開心嘅真係冇乜謂

將狗殺哂發揮所長

搬出去啦

tg? 傾？

傾唔掂都無計

Take care ! Take a deep breath! Have to drag urself from reality for a while sometimes 💋

加左你

唉，唔搬真係連氣都無得抖

其實如果你頂唔順, 喊都OK
如果唔係你一陣真係崩潰忍唔住諗埋一邊
仲大獲
唔緊要啦, 公司方面, 你唔喊都喊左
隨遇而安啦

處理左屋企問題先

真係唔掂, 去搵社工, ICCMW

好老實講, 個得人工, 都係唔捨得份糧唶